4月去歐洲睇波 我朋友想跟埋我睇 但佢對足球無興趣

定係乜都叫我幫手睇幾時有得開賣
跟住然後又話我唔會對自己冇興趣嘅嘢做功課
只係想感受氣氛
我唔想同佢去睇波 點算好
定其實我要大方小小 照由佢一齊同我去睇波

有次同個fd去歐洲旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

一定唔好 到時實阿支阿佐

一陣又問依個邊撚個 果個邊撚個
跟住又話唔入波好悶 禁電話 我實屌佢老母

我屌你老母認真問題嚟㗎

婉拒
咁去旅行不如咪去

幫

我岩岩好老實咁同左佢講
我話不如咁啦
如果我買到兩個位嘅話 我哋分開坐
你慢慢影你嘅相 我慢慢欣賞我既迪布尼
跟住佢答我冇人陪佢嘅話不如唔睇
我頂你個肺我等咗你呢句好耐

勁到。。。

佢答我佢感受關我咩事
我答番佢佢
係我見到你咁嘅行為會扯火
我理得你睇波有乜嘢感受咩

如果你朋友係女既話 小妹可以陪佢睇...

佢而家覆我你鍾意啦

估下我係邊個

都唔想同佢去 佢死都跟埋黎

2個人去?
男定女呀又唔講

即係我覺得
你去睇波你點都要做返少少功課關於呢兩對波嘅嘢
唔係一句話我要感受氣氛咁就得囉
我屌你老母你有冇尊重過場波有冇尊重過個場？
屌你我當你平時冇睇開波
你去到世界盃你都會做返少少功課啦下化
你咁嘅行為對於平時我地波台手足有無專重先？

男同女會有咩分別

定果日做自由活動咪得囉
幾FD都好總有野係大家互相無興趣掛
係果日各自修行 大家自各去做自己想去/想睇既野

咪係囉on9 懶神秘 男或女分別都幾大下

對方男人黎

同佢講 我鍾意你

屌你老母死傻仔 估估估

佢就係死黐住埋嚟話要一齊睇
但係又淨係話去感受氣氛

行撚開啦屌你老母

我都鍾意你